[公投]LIHKG需唔需要中文名?

需要
唔需要

三哥

拉登